[請廣傳]人渣系列觀塘色魔

請大家認住呢條友

翠坪村X康經理
電話:5424992X
wechat:banlaw1109

是咁的, 當初我朋友個女朋友比佢呃左出去, 跟住㩒住佢上下其手又摷又剩, 但女方因為黎m而無比個hi hi強姦。

各位住觀塘既絲打請小心呢條友

請各位清唔好問女方ig/fb為保障番個女仔

狗公都不如

你條女係唔係廣東人？

而家啲人乜鳩都放上連登

佢點樣呃個女仔出來 同埋唔會約係公眾地方咩
anyway推左先

唔係我條女

唔報警？

咁都要hi?

佢條女唔想比屋企人知

無證據 開post？

推

你想要咩證據

咩都冇擺上黎做乜撚
警又唔撚報

冇証據人地可以報警

記者朋友 我屌梨

咁你等比佢告都得

因為女方黎m 而無被強姦

真係強姦仲會理你係咪黎m?
一係條女自己賤 一係你屈人啦

一面之詞⋯

等緊wechat cap圖

呃去邊度可以按住佢?
如果係酒店果D就........

哈，的私怨撚借刀一定只係放張相+自己幾句鳩up

永遠都唔洗證據

女仔屋企樓下

咁樣係企圖強姦，判刑同強姦一樣的。
樓主快d叫你朋友報警，香港風化案唔使證據，條女話就可以入罪的！

你話係就係呀